{
  "Created apps-dabao/{0} and added to workspace.": "已建立 apps-dabao/{0} 並新增到工作區。",
  "Create app failed: {0}": "建立應用程式失敗：{0}",
  "App name is required": "必須輸入應用名稱。",
  "Use lowercase letters, numbers, -, _; start with a letter": "必須以小寫字母開頭，可使用英文字母、數字、-、_。",
  "test_app": "test_app",
  "Creating app \"{0}\"…": "正在建立應用「{0}」…",
  "Will be created under xous-core/apps-dabao/<name>/": "將建立於 xous-core/apps-dabao/<name>/ 下。",
  "New Bao App Name": "新的 Bao 應用名稱",
  "These apps were not found under {0}: {1}": "在 {0} 中找不到以下應用：{1}",
  "App \"{0}\" was not found under {1}.": "應用「{0}」未在 {1} 中找到。",
  "No apps found under {0}. Create one first.": "{0} 下未找到應用，請先建立一個。",
  "No app selected.": "尚未選擇應用。",
  "Bao app set to {0}": "已將 Bao 應用設定為 {0}",
  "artifacts JSON parse failed": "解析 artifacts JSON 失敗。",
  "Boot command failed: {0}": "Boot 指令執行失敗：{0}",
  "Sending 'boot' to {0} @ {1}…": "正在傳送 'boot' 至 {0}（{1}）…",
  "boot command succeeded.": "Boot 指令執行成功。",
  "Build cancelled by user.": "使用者已取消建置。",
  "Build exited with code {0}": "建置結束，代碼 {0}",
  "Build failed.": "建置失敗。",
  "No apps specified — building target \"{0}\" only.": "未指定應用 — 僅建置目標「{0}」。",
  "No build target set.": "尚未設定建置目標。",
  "Baochip: Building…": "Baochip：建置中…",
  "Select Target": "選擇目標",
  "Building: cargo {0}": "開始建置：cargo {0}",
  "Building \"{0}\" without an app.": "在沒有應用的情況下建置目標「{0}」。",
  "Building \"{0}\" for app \"{1}\"…": "正在為應用「{1}」建置目標「{0}」…",
  "cwd: {0}": "工作目錄：{0}",
  "Add to Workspace": "加入工作區",
  "Cancel": "取消",
  "Clone from GitHub": "從 GitHub 複製",
  "Clone here": "複製到此處",
  "Ignore": "忽略",
  "Install": "安裝",
  "Open": "開啟",
  "Open configured xous-core": "開啟已設定的 xous-core",
  "Open Here": "在此開啟",
  "Open in New Window": "在新視窗中開啟",
  "Open Repo Page": "開啟儲存庫頁面",
  "Select Folder": "選擇資料夾",
  "Use current workspace instead": "使用目前的工作區",
  "Use this folder": "使用此資料夾",
  "Use this location": "使用此位置",
  "Select New Location": "選擇新位置",
  "Continue": "繼續",
  "Choose a folder to clone xous-core into": "選擇要複製 xous-core 的資料夾",
  "Open the repo, clone locally, then try again.": "請開啟儲存庫，完成本地複製後再試一次。",
  "Clone did not complete.": "複製未完成。",
  "Opening repo in browser. After cloning locally, select the folder in settings.": "正在瀏覽器中開啟儲存庫。完成本地複製後請在設定中選擇資料夾。",
  "Select your cloned xous-core folder": "選擇已複製的 xous-core 資料夾",
  "Exited {0}": "結束代碼 {0}",
  "Baochip: Python dependencies installed (uv).": "Baochip：已安裝 Python 相依套件（uv）。",
  "Baochip: Installing Python deps (uv)…": "Baochip：正在安裝 Python 相依套件（uv）…",
  "Baochip: Flash cancelled.": "Baochip：已取消燒錄。",
  "Baochip: flashed {0} file(s) to {1}.": "Baochip：已將 {0} 個檔案燒錄到 {1}。",
  "Baochip flash failed: {0}": "Baochip 燒錄失敗：{0}",
  "Flash location not found: {0}  Is the board mounted? Make sure the board appears as a drive, press RESET if needed.": "找不到燒錄位置：{0}。請確認板子已掛載為磁碟，如未出現請按 RESET。",
  "baochip location not set": "未設定 baochip 位置。",
  "Baochip location set to: {0}": "已設定 Baochip 位置：{0}",
  "No UF2s found (loader/xous/apps). Build first, then flash.": "未找到 UF2 檔案（loader/xous/apps）。請先建置後再燒錄。",
  "Baochip: Flashing…": "Baochip：燒錄中…",
  "You need to select the drive where your baochip is mounted.\n\n1) Make sure your baochip is plugged in.\n2) If you cannot see the BAOCHIP drive on your computer, press the RESET button and wait for the drive to appear.": "請選擇 baochip 掛載的磁碟。\n\n1) 確認 baochip 已插入。\n2) 若電腦未顯示 BAOCHIP 磁碟，請按 RESET 等待出現。",
  "Select mounted baochip drive": "選擇已掛載的 baochip 磁碟",
  "Select mounted Baochip UF2 drive": "選擇已掛載的 Baochip UF2 磁碟",
  "Device not found at {0}\n\n• Is the board plugged in?\n• Is the board in bootloader mode? (press RESET on the board)\n\nSelect \"Continue\" if the device appears after checking cable and pressing RESET.\n\nOtherwise, select a new location for the BAOCHIP device.": "在 {0} 找不到裝置。\n\n• 板子是否已插入？\n• 板子是否處於開機模式？（請按下板子上的 RESET）\n\n若檢查線材並按下 RESET 後裝置出現，請選擇「繼續」。\n\n否則請為 BAOCHIP 裝置選擇新的位置。",
  "Selected location is not accessible: {0}": "選取的位置無法存取：{0}",
  "Drive did not appear at: {0}": "在以下位置未出現磁碟機：{0}",
  "Flashing {0}": "正在燒錄 {0}",
  "MD5: {0}": "MD5：{0}",
  "Flash complete ({0} file(s))": "燒錄完成（{0} 個檔案）",
  "Bootloader": "開機載入程式",
  "Run": "執行",
  "bootloader mode": "開機模式",
  "run mode": "執行模式",
  "Default monitor port set to: {0}": "已設定預設監視埠：{0}",
  "Bootloader (drive mode)": "開機載入程式（磁碟模式）",
  "Run (normal firmware logs)": "執行（一般韌體日誌）",
  "Baochip: waiting for {0}…": "Baochip：正在等待 {0}…",
  "Current: {0}": "目前：{0}",
  "Bootloader (drive mode) serial port set to: {0}": "已設定開機載入程式（磁碟模式）串列埠：{0}",
  "Could not list ports: {0}": "無法列出埠：{0}",
  "No run mode serial port set. Pick one first.": "未設定執行模式串列埠，請先選擇。",
  "No {0} serial port set. Pick one first.": "未設定 {0} 串列埠，請先選擇。",
  "No serial ports found.": "未找到串列埠。",
  "Run mode port {0} didn’t appear in time. Trying anyway…": "執行模式埠 {0} 未在時間內出現，繼續執行…",
  "Run mode serial port set to: {0}": "已設定執行模式串列埠：{0}",
  "Select bootloader (drive mode) serial port": "選擇開機載入程式（磁碟模式）串列埠",
  "Select run mode (firmware) serial port": "選擇執行模式（韌體）串列埠",
  "Waiting for run mode serial port…": "等待執行模式串列埠…",
  "Run mode serial port is still not set. Aborting monitor.": "執行模式串列埠仍未設定，將中止監視器。",
  "xous-core / bao.py not set": "xous-core / bao.py 未設定",
  "xous-core path not set": "未設定 xous-core 路徑。",
  "No working Python interpreters detected on PATH. Please install Python (python.org) and retry.": "在 PATH 中找不到可用的 Python 直譯器。請從 python.org 安裝後再試一次。",
  "Pick the Python to run \"pip install --user uv\"": "選擇要執行 \"pip install --user uv\" 的 Python",
  "Select Python to install uv": "選擇要安裝 uv 的 Python",
  "Python selection cancelled.": "已取消選擇 Python。",
  "Cargo not found. Make sure Rust is installed correctly and in PATH.": "找不到 Cargo。請確認 Rust 已安裝並在 PATH 中。",
  "Rust not found. Please install Rust from https://rustup.rs before building.": "找不到 Rust。請從 https://rustup.rs 安裝。",
  "Failed to install target; please run manually:\n rustup target add riscv32imac-unknown-none-elf": "目標安裝失敗，請手動執行：\n rustup target add riscv32imac-unknown-none-elf",
  "Target installed successfully.": "目標已成功安裝。",
  "The RISC-V target `{0}` is not installed. Install it now?": "RISC-V 目標 `{0}` 未安裝。是否立即安裝？",
  "App: (not set)": "應用：（未設定）",
  "Click to select xous-core app": "選擇 xous-core 應用",
  "Build (cargo xtask)": "建置（cargo xtask）",
  "Full clean (cargo clean)": "完整清理（cargo clean）",
  "Flash to device": "燒錄至裝置",
  "Baochip Location: (not set)": "Baochip 位置：（未設定）",
  "Click to set baochip location": "設定 baochip 位置",
  "Open monitor on {0} port {1} @ {2}": "在 {0} 埠 {1}（{2}）上開啟監視器",
  "Open monitor (bootloader mode serial port not set)": "開啟監視器（未設定開機模式串列埠）",
  "Open monitor (run mode serial port not set)": "開啟監視器（未設定執行模式串列埠）",
  "Run Mode Serial Port: (not set)": "執行模式串列埠：（未設定）",
  "Current run mode serial port @ {0}": "目前執行模式串列埠 @ {0}",
  "Click to set run mode serial port": "設定執行模式串列埠",
  "Open Baochip Settings": "開啟 Baochip 設定",
  "Target: (not set)": "目標：（未設定）",
  "Click to select build target": "選擇建置目標",
  "Bootloader Mode Serial Port: (not set)": "開機模式串列埠：（未設定）",
  "Current bootloader mode serial port @ {0}": "目前開機模式串列埠 @ {0}",
  "Click to set bootloader mode serial port": "設定開機模式串列埠",
  "current": "目前",
  "No build targets available.": "沒有可用的建置目標。",
  "Build target set to {0}": "已設定建置目標為 {0}",
  "Bao Boot": "Bao 啟動",
  "Bao Build": "Bao 建置",
  "Bao Clean": "Bao 清理",
  "Bao Monitor ({0}: {1})": "Bao 監視器（{0}: {1}）",
  "Bao Flash": "Bao 燒錄",
  "Build • Flash • Monitor": "建置 • 燒錄 • 監視",
  "Clean (cargo clean)": "清理（cargo clean）",
  "Default monitor: {0}": "預設監視器：{0}",
  "Flash device": "燒錄裝置",
  "Monitor": "監視",
  "Open monitor ({0} port not set)": "開啟監視器（{0} 埠未設定）",
  "New app": "新應用",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "Select app": "選擇應用",
  "Select build target": "選擇建置目標",
  "Set bootloader mode serial port": "設定開機模式串列埠",
  "Set baochip location": "設定 baochip 位置",
  "Set run mode serial port": "設定執行模式串列埠",
  "Welcome": "歡迎",
  "Baochip: Installing uv…": "Baochip：正在安裝 uv…",
  "uv was installed but not found. Ensure your user bin directory is on PATH or select a different Python.": "uv 已安裝但未找到。請確認使用者 bin 目錄在 PATH 中，或選擇其他 Python。",
  "uv was installed but not found. Ensure your Python user Scripts directory is on PATH or select a different Windows Python.": "uv 已安裝但未找到。請確認 Python 使用者 Scripts 目錄在 PATH 中，或選擇其他 Windows Python。",
  "Baochip: uv ready.": "Baochip：uv 已就緒。",
  "Baochip: reset uv setup for this workspace. Re-run a command to reconfigure.": "Baochip：已重設此工作區的 uv 設定。請重新執行命令以重新設定。",
  "That Python appears to be WSL/Linux. Please pick a Windows Python (e.g., \"py -3\" or a Windows python.exe).": "所選的 Python 似乎是 WSL/Linux 版本。請選擇 Windows Python（例如 \"py -3\" 或 python.exe）。",
  "Could not check tools-bao version. Please ensure your xous-core repository is up to date.\nError: {0}": "無法檢查 tools-bao 版本。請確認 xous-core 儲存庫為最新。\n錯誤：{0}",
  "Could not parse version from: {0}": "無法解析版本：{0}",
  "Your tools-bao is too old (found v{0}, need ≥ v{1}).\nPlease update your xous-core repository to continue.": "tools-bao 版本過舊（偵測到 v{0}，需要 ≥ v{1}）。\n請更新 xous-core 儲存庫以繼續。",
  "Paths, ports, defaults": "路徑、埠、預設值",
  "Configure extension": "設定擴充功能",
  "Scaffold in apps-dabao/": "在 apps-dabao/ 中建立樣板",
  "Create new app": "建立新應用",
  "Choose from apps-dabao/": "從 apps-dabao/ 中選擇",
  "Found a bug or have a feature request for the extension?": "有錯誤或功能建議嗎？",
  "Open an issue on GitHub": "在 GitHub 提出 Issue",
  "Welcome to Baochip": "歡迎使用 Baochip",
  "Open xous-core on GitHub": "在 GitHub 開啟 xous-core",
  "Show Welcome on extension startup": "擴充功能啟動時顯示歡迎頁",
  "Quick actions to get you started.": "快速開始操作。",
  "Welcome • Baochip": "歡迎 • Baochip",
  "The currently open workspace does not match your configured xous-core path.\n\nConfigured xous-core: {0}\nOpen workspace(s):\n  • {1}\n\nChoose what to do:": "目前開啟的工作區與設定的 xous-core 路徑不符。\n\n設定的 xous-core：{0}\n目前的工作區：\n  • {1}\n\n請選擇操作：",
  "No xous-core workspace is open. Open \"{0}\" to continue?": "尚未開啟 xous-core 工作區。是否開啟「{0}」？",
  "Cannot find tools-bao/bao.py under: {0}": "{0} 下找不到 tools-bao/bao.py。",
  "Baochip needs your local xous-core folder.": "Baochip 需要本機的 xous-core 資料夾。",
  "Baochip needs the xous-core folder opened in the workspace to build.": "要建置，請在工作區開啟 xous-core 資料夾。",
  "Select your xous-core folder": "選擇 xous-core 資料夾",
  "xous-core workspace not opened": "未開啟 xous-core 工作區。"
}